連登仔同義和團有甚麼分別？

眾志

揸刀槍就冇力
篤keyboard就大大力

唔敢對抗支那

但敢大大聲話槍手殺穆民做得好

社會底層垃圾嘅絕望價值觀

你自己係唔係連登仔？

你係連登貓

義和團大隻過連登仔

唔對抗啦，左膠都唔入post

新疆醫生:阿拉伯人採購中國‘清真器官’ 關押場所旁設移植中心

人哋真係行出嚟勇武
連登仔只係網上勇武（仲要匿名）

（鍵盤戰士）網絡 vs (真人出嚟打）現實

留名睇金鐘連登仔圖

義和團以死相搏

連登仔正評以死相搏